---
id: owner5
title: Настройки
---

В раздела **Настройки** можете да редактирате данните за съответния собственик. След промяна по някои от данните натиснете бутона **`Запази`** в долен десен ъгъл.

:::warning Внимание!
**Преди да въведете каквито и да било данни на физически лица, моля, уверете се, че съответното лице е предоставило своето съгласие да запазвате, използвате и обработвате неговите лични данни във връзка с услугата, която извършвате.**
:::

:::danger Важно!
**Не променяйте данни на собственик, за да смените собствеността!** Смяната на имейл адрес, както и имена и идентификационни данни на собственик е силно непрепоръчителна! Моля, уверете се, че сменяте имейла и данни на собственика само тогава, когато наистина конкретното лице използва друг имейл адрес и/или има действителна промяна в данните му! За всички други случаи е най-добре да създадете нов собственик и да премахнете стария от списъка със собственици. В противен случай е възможно неупълномощени лица да получат достъп до лична и бизнес информация, което подлежи съответно на санкции по регламента GDPR или е възможно да наруши ваши задължения по договорни отношения с трети лица!
:::
